御嶽山 剣ヶ峰 - 光復香港、時代革命

代友轉發

御嶽山 剣ヶ峰 3067m

2014年（平成26年）
8月底起觀測到火山性地震
9月27日 - 11時52分噴發 後封山

2019年重開

推 1/10